[Irving離隊?] 2017-2018 NBA季前討論區 (32)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

Irving去邊

U懶 吾換相

瘤弱今真係最大機
換左個gm叫有希望

要用牙波召喚甲甲?

Irving 走到嘅機率有得多
最後trade唔到我皇同irving就好睇了

反占今次真係輕鬆贏幾十個馬位

啱啱留意到，其實次次一有球員想走或者交易
總係有人話要去馬刺
cp3 pg13 vc rondo millsap hayward melo irving...

馬刺表示:你當我係G?

占士占士 想再轉隊 嚇走控衛

帶領nyk入po

Nets先系 有咩垃圾都叫nets幫手食 當正系nba善堂甘 雖然真系

一隊食STAR，一隊食垃圾

一隊食西北風

其實騎士到依家重未有GM我覺得都有D關係，休賽期咁重要到依家都重未搵到個GM返黎。

你suns食西北風

咁作為籃球員 想去馬刺打波都好正常既

純粹係最勁個3隊
騎勇刺姐

而家要加埋箭了 個個都想底薪入隊

仲要加句打法岩晒馬刺

打法岩唔岩又唔洗擔心
有波波實搞得惦

使唔使吹咁大
lma點解釋

Lma

心靈相通

差啲同步

lma近年fa大魚去馬刺 但打得好差
下一站去邊

豐田球王梗係去豐田球場啦

又想水人食壞人

人地唔要佢呀

lma+anderson
PF位冇缺點了

有冇人知之後幾年騎士D pick係邊個手上

箭常規拎到全聯盟第一
拎盡主場優勢
豐田球王就嚇撚死人了

其實有無人估到ki會嗌走？

Btw,love成日都比人擺上枱，做籌碼，都無嗌走，好忍得

等睇12月JT+首輪換KI

榮叔醒目仔黎想一下將死吾皇

因為ki大把人要

本身我估都係下年拆
但ki會留隊，love lbj果啲走
點知非賣品會嗌走

望下wade,識做啦

就算係隊友都睇唔過眼
你做咩拆散娜g

留名

禾ig cow女當食生菜 u吾系吾g掛

負評左

狗既ig係好多女like

契弟籃球
Irving:我都係學你啫lbj

Kyrie: 帶班為lbj度身訂造嘅高薪老野？不了

收-1啦娜mei
明明係講事實

米甘港禾隊友啦 佢照鏡嗰陣唔知咩

但melo又好似表明剩係想去火箭
Rule out埋騎士

去搵高比請教點同大佬相處

有料到

Kyrie去騎做乜

東岸廢墟一樣

爆埋ki想走 鬧不和
吾皇call出黎傾兩句啦

Melo/LBJ/Love
繼續東岸冠軍
去火箭都係過唔到勇士

諗諗下 Knicks 真係最大機會
Melo 加 first round pick 叫雙贏
Cavs 衝埋下年重建
Knicks 得到 Irving 抵到爛嘅3年約

Trade 佢去西岸啦 想睇東岸變成垃圾

我之前都話最大機係木狼
但巴打點醒咗我
前設係LBJ 肯留
佢下年走 Melo 份 expiring contract 好吸引
衝一年的話 Melo 好過 Wiggins
而且Knicks 個 pick 好過木狼

虎撲7月22日訊 根據雅虎體育記者Jordan Schultz報導，消息人士透露，騎士、尼克斯和太陽正在商討三方交易。目前暫時沒有其他NBA記者報導這一消息。
大體的交易方案為騎士得到卡梅羅-安東尼和埃里克-布萊索；尼克斯得到凱里-歐文和泰森-錢德勒；太陽得到凱文-樂福和弗朗克-尼利基納。
此外，交易方案還包括多個選秀權。

咁換法既話我皇都叫走啦我諗

啱晒啦
占士幫兄弟攞戒指
Irving去NYK有錢有球權

can trade埋towns?
thx

硬係覺得我皇唔聲唔聲做緊野 可能已經諗緊下年走去邊

的確有消息話我皇想去自己「鐘意」既地方打波，咁你覺得佢會鐘意咩地方

99%走人

本身有irving 我都仲覺得我皇會係騎退休
而家咁樣 我皇都應該走硬

可能趁阿榮走順手trade晒香蕉船返嚟呢

【雄心未止】Butler及Towns正全力遊說Irving加盟木狼

根據《ESPN》記者Brian Windhorst報導，騎士控衛Kyrie Irving向球隊提出了交易申請，震驚球壇。有消息指出，今夏作出多宗引援的木狼是Irving的潛在下家之一，而加盟不久的 Jimmy Butler 正聯同隊友 Karl-Anthony Towns 努力遊說Irving加盟。

Jeff Teague 都幾撚慘

占士再出走會唔會 又被騎迷燒波衫

Lonzo 拎 Summer League MVP 無得上標題我表示抗議

應該唔會喇
都叫幫騎士拎咗個冠軍

nba第一人邊稀罕嚟啲虛榮

上個po比你潮上topic算系甘啦

嘻 king wor 第一人wor 嘻

我有冇眼花
隔離post有勇迷屌curry拎max
原來有勇迷覺得減薪係應該

無奇不有
明明條數冇分別

好期待 當地球迷會點諗
上個post 有巴打話 FOJ 已經兌現左對 猗既承諾：一個冠軍。要走都無可厚非。

打左咁多年
拎2MVP 幫手champ 2次
俾fans拎去同隻25狗比

關你撚事咩=.=
我勇內部事務

肯定係假湧 呢度先係湧嘅主場

其中一個話自己4年Curry迷定勇迷
我就話一定係報大數啦

Me真勇 醉曖fmvp kd

yes 識得追逐夢想嘅男人先係真男人

又係度逼害湧

D人唔好再去西岸得唔得
下年All Star就黎要搵林書豪打

Lillard: 屌

Lillard: trade me to the east

不了垃圾 系刀russell先

希望大帝過木狼証明自己價值

大帝可否單換kat

兩隊都唔會肯
一個hof 一個深不見底

一個21歲 一個32歲
一個潛力無限 一個就黎退化
一個討喜新人 一個人見人憎

禾皇而家單換ig刀未必得啦

咁代表木狼咁多年重建工作成果歸零

涯過左4年黑暗諗住睇Irving帶騎打入playoff，點知LBJ返離，而家仲搞走Irving LBJ我頂你

佢想走關lbj咩事

禾皇逼走榮縮

Irving 唔係想做大佬先走咩？

LBJ唔翻榮縮咪可以繼續做大佬 原諒我，比我唔理智一日啦

聽下woj講最好

拎wiggins換ki，肥t真係要死全家

咁姐係Irving 驚lbj下年走人
所以自己走先？

Yes 先下手為強

LBJ話咗會幫WIGGINS同笨叻呢班人成長，而家一個連續廿分，一個歐洲冠軍，
證明佢幾有口齒

係時候回巢

快!!!

希望換到

咁其實兩個關係都似麻麻
只不過澄清左唔係唔想同占打/唔關打法事

防守大家打和
進攻irving>>>>>見頂

今次james好無面

而家最大話事權係CAVS度，以佢角度應該係點都衝埋今年冠軍下年擺爛

除非LBJ 而家都走

咁最可能既就真係trade carmelo 加一d pick番黎，或者要埋 d rose

TT 打5號
Love打4
lebron 打3
Carmelo 打2
d will/ d rose 1

吾皇愛回家跣兄弟 而家比d契弟跣返獲勁

Melo 打2 咁新

Melo 打2 咁開心

當2k 玩咩

Lbj 打1啦....

love 5
lbj 4
melo 3
jr 2
是但 1

話哂偶像都係kobe，緊係學埋佢trade me啦
佢都醒既，下年james一走唔知會點，早一個打定個底，無謂搞到又做重建重心

做占士後備啦屌

1. lbj
2. jr
3. melo
4. love
5. tt
點睇? 反正到最後咪又係lbj分波

支持irving撚鳩占屎 今年轉會好睇過playoff

如果騎三巨解體
騎又要沉幾耐

之前有人講過
冠已袋
沉幾耐都無所謂

覺唔覺trade pick個時要加protection好mk?

sun同knick大賺
清走d大約仲要換到star

雖然Irving 嗌哂話走 但感覺上佢唔會走到

Kyrie係覺得依家隊波D人都係以我皇為中心搵返黎，佢自己心目中既打法同依家係唔同，而且同埋下季我皇真係走既話，佢唔想同「我皇配置」既球員打，因為佢覺得完全唔岩自己，所以與其話佢想做「大佬」，倒不如話佢想球隊可以重視佢多D。但其實我覺得最大原因都係我皇無承諾下季留隊先搞出咁多野 換PG個陣又係咁，PG話如果James話留隊既，佢就會續約，但James又無出聲，搞到騎唔敢換。

Me2

根本就吾皇同wb一樣都係霸導 另一種獨食
只係要人放棄數據同球權 自己就不了

原來榮叔係新澤西大
仲唔係去我紐

WOJ:當LBJ運用自己的勢力令相同經理的球員(TT,JR)獲得高於市場的合約，當LBJ一年一簽短約，當老闆管理層教練球員皆為此臣服LBJ時，這教訓了Irving超級巨星在別人下決定影響自己前要先發制人。Irving的獨立宣言不是背叛LBJ，而是一種致敬。

可以想像到WOJ打篇文時有幾爽

新澤西籃網

澤西哥單換布魯克林哥

LOVE不如一齊玩埋

算唔算有參與下

我皇幫你回家拎冠都唔識感恩

屌正牙支持榮叔走 下年就冇東決入了

ki 其實打波好睇唔好食
走左揾多幾個防守勁既猗應該好勁

受限制自由球員Noel還沒有收到小牛方面的正式報價，雙方的續約談判陷入了僵局。

記者Keith Smith透露，Noel希望得到2000萬左右的年薪，而小牛願意提供的數額在1200萬至1500萬之間。Keith表示雙方可能互相妥協，在1500萬至1800萬之間達成協議。

魔術師期待Ingram下賽季場均得分20+

經過一年的鍛鍊之後，16年榜眼秀Ingram逐漸進入角色，湖人隊籃球運營總裁魔術師也對其寄予厚望，他期待Ingram下賽季場均得分至少有20分。

抵左

以為要max

識ball
下季應該無限球權啦BI

覺得無ki,lbj照入final

Stephen A. Smith：Irving團隊認為是LBJ洩露了Irving的交易申請

昨天外媒曝出了Irving上周和球隊會面時要求交易的新聞，據透露騎士管理層對於該消息曝光感到失望，這很可能影響Irving的交易價值。

名嘴Stephen A. Smith也在節目中談到這個問題，他說：「根據我的消息源，Irving團隊認為這個消息很可能是LBJ洩露給媒體的。Irving和管理層會面已經一周左右了，但現在才有新聞曝出，所以Irving 團隊認為是LBJ知情後，把它推遲洩露了出來。我不會去指責LBJ，因為這事的真實性還有待商榷，但我知道現在Irving團隊就是這樣認為的。目前唯一確定的事實還是Irving僅僅提出了交易請求。」

認同

本週，邀請了幾位記者預測新賽季最佳新秀前三名候選人。9名受邀記者記者中，共有8人寫下了湖人後衛Lonzo和小牛後衛DSJ的名字，為所有新秀中的最高。

牙豬橙

KI冇左LBJ照住 應該連PO都入唔到

東岸輕鬆入playoff

《紐約日報》記者消息，在被交易至籃網隊後，前鋒Carroll表示，自己不太適合暴龍隊過分追求個人單打的進攻體系，自己作為角色球員，更喜歡球隊不停地傳導球：「我有兩名全明星隊友，（單打）就是他們打球的方式，自我來之前便是如此，在我走之後也是一樣。我之前在崇尚傳導球進攻的亞特蘭大（老鷹隊）打球，因此暴龍隊的進攻體系讓我感到不適應。我不是一名單打手。我是一名喜歡分享球的角色球員。」

如果佢有防守就唔同講法

No thanks

DDR

Nba30隊，有cap既隊，真係得一隊會考慮lbj加入

其他9衝左啦

Woj今日po左篇長文 下面係中文翻譯版 勿屌

克里夫蘭騎士隊二號人物Irving突然提出離隊申請，震驚了整個NBA圈子。著名記者Woj撰長文闡述了整起事件。Woj表示，Irving主動申請離隊的做法並不是對LBJ的背叛，而是對於這位老大哥的致敬。以下是原文摘譯。

Irving將要永遠感激LBJ，因為他們一起創造了克里夫蘭的歷史。冠軍是永恆的，但歷史表明他們的合作只是短暫的。

同樣重要的是，LBJ教會了包括Irving在內的所有人：這個世界上最優秀的球員就必須要牢牢掌控他們的命運和未來。LBJ是當代籃球巨星之典範，他教會了其他人一件事：凡事要先發制人。

Irving已經觀察到LBJ利用騎士隊為自己經紀公司球員提供合同的做法，他也觀察到LBJ利用短合同來威脅團隊。是LBJ，製造了一種不安定和不確定的狀態。球隊的每個人，包括管理層、教練和球員，都要爭先恐後地去滿足他。

在很多方面，LBJ都堪稱模板。從克里夫蘭到邁阿密再到克里夫蘭，LBJ教會了NBA的新一代如何分享球，如何分享財富。最重要的是，如何掌握主動權。

因此，Irving的獨立宣言絕對不是對LBJ的背叛，而是對他的致敬。LBJ並未忠於騎士的未來，如今厄Irving也沒有。LBJ教育了其他明星：永遠保持影響。如今Irving只是有樣學樣。

據聯盟消息人士透露，騎士老闆也越來越擔心球隊未來，包括一旦LBJ選擇2018年離隊，他們該如何彌補球隊陣容。

LBJ拒絕做出續約承諾，越來越多的人認為LBJ對於加盟洛杉磯湖人很感興趣。在此背景下，Irving希望主動掌控自己的職業生涯。

騎士隊的陣容都是圍繞LBJ而打造的，完全不適合Irving的快節奏打法。而包括JR和Thompson等人，其實都是LBJ經紀公司的客戶。

早在選秀之前，騎士就把Irving擺上了談判桌，Irving也知道這一點。而據知情人士透露，在Irving主動要求騎士交易之前，騎士已經在NBA選秀時與其他球隊商談過關於Irving的交易。在Irving想離開之前，騎士也已經在考慮種種可能性，可能LBJ的一個點頭，騎士可能就把Irving送走了。

當年，即便是LBJ最親密的朋友Wade也是最後幾個小時，才得知LBJ要離開邁阿密。那麼，在2018年7月份之前，Irving又有什麼機會知道LBJ的未來計劃呢？

為什麼不等到明年才要求交易？為什麼不等到LBJ離去——或許自己就可以留下來了？因為Irving的合同還剩下兩年，如果他等到還剩下一年再要求離隊，那將會很難。PG就是一個先例。

Irving沒有交易否決權，但他也列出了自己優先考慮的地方。他希望為優秀的主帥效力，包括波波維奇等，他也希望去紐約這樣的大球市打球。

聯盟消息人士透露，選秀前Irving也曾想與騎士管理層商討交易事宜和自己的相關需求，但是當時騎士管理層局勢動蕩，沒有人與他談。

權力屬於球員，這是LBJ的不朽遺產。

Wiggins好似大隻左咁多

ki 真係on9啦 佢去到邊都係單打 加上佢咁打好快傷
單單係上季佢同love 帶左咩8場0勝 就知佢無帶隊能力
之前有個表話ki全身有邊到係傷 基本上除左條j 全身好多地方都傷, 佢如果無左james 隊波係ki休息既時間就係倒水mode 有james 佢長期掛機都仲得

James 有無ki 都可以帶隊入playoffs final, ki又無防守
依家多左green ,歐洲仔 防守可能好過 Jr ki
love就主力去搶板 James 開iso mode
仲有d rose 可以j下

佢打咁耐有撚守過人 次次個單檔都唔追
用晒d力去加點

如果去西就。

不怕孤立 才可獨立

曼巴精神

跟住下年吾皇為左報復兄弟嘅背叛，
決定底薪加盟手感隊，
令其他咁多隊對總冠軍諗都唔敢諗

但係佢唔想同LBJ同場喎，ALL STAR點算

去潛力狼咪得

去西

最後irving去狼仔
Melo去箭
東岸真係冇哂星

有骨架

禾地f4

James 一隊打29隊
我覺得love重要過ivring
love 3分準 有身位 傳波長傳勁
ivring 單打唔入個波就係對面 一場勁一場廢

屌打錯 係冇final 不過下年有禾帶領嘅76F4 會係禾地入final

射到周地都係了

但好少聽佢summer練波既消息

有人話冇用兼得分差喎，根本幫輕唔到

結果論
Lbj+love+ki係
1)=3
2)>3
3)<3

點解KI突然變左做負資產咁。
kI主力係搶分,身邊既配置 一定要有 大鎖幫佢汁屎，下年FOJ 走人，KI要夾 FOJ配置既球員。

平時有D場都有30-40分
但如果我係JAMES ,一比個波你 你一個沖入去炒粉 就會覺得好ON9囉
之後又要同D新聞佬講到你幾有用幾有前途
其實JAMES 自己一個人打晒都入到FINAL

一個人得 得分無防守 真係要好多大鎖幫佢手先得
依家NBA 個個都搶分 守人廢左好多

4)=2+.5+.49999...

如果結果論黎睇，夾左3年，拎到一冠算係咁
第一年傷KI+ Love , 輸比勇士,都算正常
第二年 反cup 3-1 奪冠 夠哂歷史性
第三年 輸比4巨頭既手感湧 冇野好講 因為宇宙勇實在太強

我會覺得佢地 3個加埋係等於3

但係curry + Klay + kd + draymond 加埋係絕對大過4

[\red]
呢個反映近幾年 其他東岸球隊廢姐
對FOJ 黎講入final 無意思,Cham 到先有意義，ki 同 FOJ 冇左是旦兩一個，都唔會Cham 到。

其實冇咗榮叔 守猗直情唔使夾人 守man守到猗喊

真係會又出榮縮又出愛神咩

如何唔俾人當契弟
自己成為契弟就得
Irving

送禮騎

Melo都唔會肯去無irving無love既騎啦

笑撚死
換兩件垃圾

irving要走就話姐，love換件垃圾做咩

傳馬刺系列

KI死黨IG

留意到占狗開始踩ivring

第二年咪又係我傷+吾皇世紀一誇先有冠

呢樣真
希望占皇唔好去隊垃圾潮到carry 班小朋友。
班小朋友冇defence, playoff 又未打過

老實，lbj去湖，會仲有小朋友留到咩

全部trade去換現成star

Lbj+pg+wb+表弟

起碼加多4個PICK啦

Bi 同ball 應該有得留
其他小朋友就冇隊肯收

trade走曬啲人之後直接重建算啦

騎鎖死cap自己拎黎 隋左jr+tt on9約外 其實當年肯比d時間去培養下Wiggins 可以食到佢份新秀約咁平既紅利 多d cap去補強

講真
屌irving嘅我皇迷
唔該屌埋我皇
佢都係跟我皇學野咋

都係咁廢

唔好咁講，我覺得贏到一隻ring+3連final都算係咁

Sun 出兩件傷老病兵換到love

一邊怪人食紅利，一邊換走紅利+派錢俾老友記

榮叔問球皇點同巨星相處

曼巴精神，害己害人

曼巴率眾妖害人

太陽出兩隻垃圾換到love 同法國仔

要補幾多個pick

都係嗰句
如果你隊波基石係LBJ，你唔會搞咁多野都只係得一冠

曼巴積怨何容忍

騎個即食文化太誇張 冇咩就揾咩返黎 仲要不理成本個隻 d人黎到騎仲要打個7折

永遠都係冶本不冶標 唔會諗下點樣由球隊現有球員去補充返球隊不足or改變球隊打法/系統去掩飾自己缺點

冇playmaker又唔用個常規賽練ivring 冇人防守好又少用iman又cut liggins

無love 都3連final 啦

紐要返泰臣托咩
已經咁多底

賭撚投敵
認真改變成個nba風氣

嘩

吹撚到

就算lue拎左一冠，我都係覺得炒blatt係錯到離譜

Who run it? You know, you acting like you don't know

夠可以話見到wade一世忠誠，比油頭咁對待
比其他球員借鏡啦
每個決定都有影響
唔會係一個人改變成個風氣

套番句lue個人伊一冠含金量低
騎伊一冠高

吾皇要你三更死...

歐洲波波練到有防守

Lue仲要nba幫晒手

講到好啱，係FOJ 令對球隊忠誠 le 樣野變成球員主導，大家都學佢

Blatt都唔識用Love，淨係用佢射三分 依家Lue教一開波第一節通常都係比波Love打。

吾皇捉緊一盤大棋
俾D時間佢

吾皇係過街老鼠

有冇人知甲甲浮上水未?
屍都搵唔返

去咗邊

咁好機會都唔嚟

咁搞其實不如廢咗東西岸算啦
Playoff直接抽籤打16強

入返去老母個閪到

唔係點解叫做吾皇
吾皇都唔care 忠誠
佢只care 佢有幾大權

其實點解要屌KI
佢冠都拎左 Hometown又唔係Cav 又唔係公開叫Trade Me 又唔係hea打
球員想轉下環境打波有咩問題
個球隊配置又唔係為佢而設 或者當年AI果種陣比較岩佢

利申:唔欣賞呢種防守黑洞型

因為背叛我皇（好似係）

垃圾占狗見奪冠機會減少咪怪鳩人 成班死賤狗

想睇占士入湖人
到時真湖會唔會開心？

會精神分裂

我湖唔需要占士牙

講野D風格咁似之前個隻跟尾湖狗黃乜欣嘅

占老咗，要pg13好過

magic 會唔會搵個人黎俾佢話晒事咁笨7

黎得都唔會比佢話事啦 好似騎啲老細咁廢咩

前面張ig話lbj同傳媒鳩up
而家流言有邊啲會係佢鳩up出嚟？
應該係入曬ki數 話佢唔想同自己打球 咁自己都有個籍口走佬

冇得話事=11 final repeat

得罪講句，唔計rookie個季，foj生涯每一季都勁過依家既pg

我唔算好鐘意 Lebron
但係事實上球員主導係好事
點解要球員對球隊講 loyalty，然後球隊可以當球員係商品

得湖先講得岀唔要占

其實foj真係好屈機
19歲可以拎到27+7+7

kobe同年仲柒下柒下，mj要23歲先入nba都係得25+5+5

唔好話單一方主導
平衡番都無而家咁病態

Lbj可以打pf pg唔肯打pf

大膽Irving竟敢逆吾皇意旨
人黎

同我攞佢去trade咖喱同kd返黎

點解foj除左ring數量之外數據成就都高過 狗鼻，但班潮仔唔承認?

Lebron & Kobe All Time 你排第幾？

頭季嚟講
一個俾woolridge食住，一個俾基斯鍾斯食住，點似LBJ可以趕走RICKY

無話趕唔趕走，有實力個位自然係你

有乜就攞十名不入嘅鐵王頂，要比唔比magic,big o,wilt,好似贏鐵王就直接all time top 2咁

邊個係老闆?邊個落老闆面?

成日幻想佢一個搞得掂高層，高比有咁勁洗鬼柒三年

咁又唔係既，迷短手狗班友應該都唔要占

一個係tier 1 狀元黎
湖有咩人

真

OK 不和當然係一個好重要嘅因素，但係錢 + Shaq 能力開始退化呢兩個因素明顯更重要

我皇要去太陽你未又係奶

1.MJ
2.Jabbar
3-5: Chamberlain,Foj,Bill Russell
6:Magic
7.TD
8.Bird
9.Kobe
10.Sahq

woj講LBJ信一成好啦

有tier 1 bust

純ff 以今時今日kawhi既價值 用pg+westbrook換唔換到

...
咁樣換法
馬刺笑到傻

但是我覺得kawhi岩馬刺多D

KOBE做咩? 篇文有講KOBE?
定係你想問LBJ定KOBE忠誠D?

笑左

其實忠誠對球員，球隊，當地球迷，當地以外球迷
邊個睇得著重d？

Oneal 自己本身心態冇問題既話湖人點會二揀人揀kobe 唔揀佢呀 當時已經可以話係all time 最有統治力既center 同一個全明星級sg 比，湖人都揀後者，你諗下點解會咁揀先啦

Mitch 表示唔係 Kobe 迫佢，有機會要 Pau 都會拒絕

咁又點稱得上kobe 逼走oneal

不嬲認為海外球迷冇資格同當地球迷比
個份本土既歸屬感 差d就係差d

一直都係外界推測，kobe 冇咁講過
有外界推測過係phil jackson 製造爭執, 有推測過係kobe 同oneal 不和 (兩者都不滿大家, 唔係單向) , 有推測過高層對oneal 不滿
冇人可以得出一個明顯的結果

再講, 點樣可以逼湖人打劫gasol... 係既話佢逼多幾次組成宇宙隊都得啦

只要自己愛隊增強實力, 球迷理撚得理忠誠咩

當日占走, 球迷燒波衫
兩三年後占返CAV,主場 有球迷叫佢COME BACK
而家占返黎當無回事

BOGUT 2015年夠親手收過騎士皮啦, 到騎士簽佢又唔見球迷屌騎士?

到而家艾榮要走, 2016年GAME WINNER個球3分又當無回事

所以好難理解有人睇忠誠兩個字睇得咁重

呢個係件水貨狀元ig?

Nike個件究竟幾時公布晒
夏天仲唔撚講

應該話係lbj帶衰左個頭

有矛盾咩?
我撐對波,對球隊好既野我咪讚,對球隊唔好既野我咪彈

問題係有利個時就講忠誠, 無利個時就理撚得理, 你係咪真係講緊忠誠先

占士組全盛巨頭就帶頭
講唔忠誠 oneal先都未到我皇啦

已負皮賤種占迷

傻閪軒巨上水吹奏dlo

FA 組巨頭同 demand trade 都唔識分？

當你係 GM，自已隊果個球星走硬
你零願佢 FA 走人定係仲有一兩年約果時交易佢？

球隊trade 走role player一向都無預先通知
真係好唔尊重份約，無合約精神呀

三年約叫價能力更高，對球隊黎講唔係仲好咩？

如果話 demand trade 就係唔尊重份約
你又真係無講錯

咁結論係咩
對球隊黎講，三年約交易走定係 FA 走人好？

點算啲猗迷
呀唔係 係啲吾皇迷

召喚娜妹
你又講中，你其中一個老友上水

你唔答就算

吾皇真係nba第一人

據NBA記者Brian Windhorst報道，據聯盟消息人士透露，2016年騎士奪得總冠軍之後Irving就曾想過請求交易離隊，但最終他放棄了這個想法。

幾反占都好，我都係覺得foj其實勁過mj，唔係曲線，唔好屌柒我

其實都好正常，拎左ring出去證明下自己仲好，刷下得分王刷下mvp，r下大合約都好過留係騎士比james壓住噠獎都冇佢份

兄弟籃球，自己變左做配角

Irving去狼仔會好fit

Jerry west 係cp3出走既情況下好快幫大飛執返靚個陣
等睇吾皇神級操作

據知名記者Steve Keller報道，起初克利夫蘭騎士和休斯頓火箭都是Anthony考慮的目標，但隨著事態演進，Anthony只想為火箭效力。Anthony不願加盟騎士，是因為他不想加入一支沒有Irving，連LBJ在2018年也去向不明的球隊。而火箭擁有Harden和CP3，核心穩固，打法成型，是他理想的下家。

撚伯潛完水又上返黎鳩up

據著名NBA記者Sam Amico報道，國王向騎士提交了一份關於Irving的交易方案，其中預計將會包括今年的5號秀Fox，Koufos以及一些其他的國王球員。

Griffin被炒，Irving又叫走，我皇都ready走
仲邊會想去騎士
Melo都係留多年Nyk之後底薪加盟火箭算啦

全世界逼害吾皇, 好慘

如果giffin仲係度應該都做得ok
但就咁睇猗今年休賽期，續kk三年﹑簽calderon，準備定下年decision記招都得喇

佢冇講錯唔係俾湧士打到一棟都無，榮叔都唔到打算出走

Are u kidding me ?

肥T用攻擊型PG有一手

所以咪簽咗鐵

榮叔更勁

贏到冠再講，suns爛極都有少少歷史

反正佢又冇冠軍嘅時候，都唔洗我抽啦

Report: the Cavs could have traded Kyrie Irving for Chris Paul and Kevin Love for Paul George back in June.

CP3+lbj+pg13 呢個陣會唔會好過 lbj+ki+love

13+6變8+4
18+9變咩

吓
咁trade法 容乜易下年3個FA走哂
又無哂pick 變左做善堂網ver2
love 同kyrie 起碼都未咁快完約
都有d渣拿換吓pick

誰也別想動我天父爸爸的寶具兒謝夫鐵

Okc

去傾屎係咪等於set個伏俾自己踩？

Kings伏d喎

Kings出啲咁嘅料點換

我皇：做大佬呀嘛 去kings啦

kings成隊拎去換就差唔多

依條友出名on9
咩page都會comment屌勇

占狗係咁上下㗎啦

我腸拿拿臨用bledsoe+warren+picks搶我啦

身為湖勇球迷嘅我
係度真係感受到無比嘅溫暖

fultz換ki，你地覺得騎制唔制?

不了

拎曬成隊f4去換就deal

想知狼騎迷點睇互換，睇嚟呢度冇

我皇不如再黎個反客為主
你地都唔駛走，我走

As 狼，我覺得根本唔值得換
就算冇換到XXX條撚屌返黎都一樣

其實點解啲人講到榮叔有決定權咁
又畢拿唐斯說服榮叔去
又唔係fa又冇no trade clause
騎換佢去邊有得反對咩

騎直頭可以唔換

討論下姐
事件係，榮叔都人撚狗咁撚

宜家傳太陽會trade到咩？

出bledsoe拳王收love

冇可能啦

打劫

好似話另皮nyk個法國pg

諗咗好耐先知邊個係唐斯

人地有女

單換kd

雷霆主帥在接受採訪時表示：「PG可以防守不同位置的球員，無論是一號位還是五號位，他的身高、力量、意識都能讓他應付得游刃有餘。」

「我會讓PG和Roberson在下賽季去不同的位置防守不同的球員，能同時擁有這樣兩名出眾的防守球員實在太奢侈了。」

當pg 3d黎用

PG守5號

假想敵係你勇
冇問題

四號位邊個打

健太

為期30年的季票……勇士開創了一種前所未有的玩法。

於是問題隨之而來，為什麼這麼早就開始賣票？因為勇士將從該賽季起搬至新的球館Chase Center進行比賽，而這些季票的使用年限也並非一個賽季，而是，30年。

簡單來說，球迷會一次性付清30年季票的價錢，然後就可以在未來30年一直觀看勇士主場的比賽了。打個比方就是，以前買票就像停車交錢，有人按小時付錢，有人按天，也有人按年，但勇士現在就像在賣一個使用權是30年的停車位。說白了勇士隊賣的是一種以30年季票為載體的大規模金融產品，他所提供的福利是30年後該球迷支付的鈔票會全數退還。 勇士官方稱這是一種全新的會員制度，它在之前的職業體育領域還從未出現過，因此他們創造了歷史。

30年既通貨膨脹作為票價

據《紐約郵報》的Marc Berman報導，近日在被問為何不離開紐約尼克時，Kristaps Porzingis表示紐約是贏球的好地方，在紐約成功就能稱王，他想繼續效力紐約尼克。

禾刀吾G

時機成熟先啦

膨脹唔係應該球迷仲要補差價咩

照咁睇係拎返原價，仲要三十年後
拎畢錢去做定期好過啦

一個狀元次次比都要搵個13順位比

U係假湧
真湧一定買，唔會諗咁多

牛仔究竟想點撚樣

點解d占狗咁得意 當時係猢覺得shaq呢個年紀唔值max先無續佢 講到狗鼻好撚大權力

占狗你不如收皮好唔好

其實佢兩個冇不和
係班占狗想抹黑高比先作故仔

露底了

偽巨頭組合？數據不說謊！詹皇厄文從未有過化學反應！「詹韋組合」才叫組合！

痴撚線

被木狼掉棄的一塊拼圖，金童嘆或許六年來跟球隊從不奏效

Rubio今季被交易到爵士，使木狼能換得2018年選秀會的首輪選秀權，同時亦能為球隊清空1400萬的薪酬空間。在木狼效力六個球季的Rubio，早前接受訪問時才指自己跟木狼從不奏效。

「在這聯盟，我知我們都是職業球員，而我一直都有這感覺，這球隊曾經讓我感到快樂，但在換了四至五個教練後，這快樂難以維持。在最後，我仍然相信這次交易對於大家都有好處，只是在過去六年我跟球隊都不能奏效。」

Source: ClutchPoints

禾ok牙 牙榮靚仔過牙豬甘多

雷曼都破產啦 我湧係永恆

牙豬巧橙

木狼對唔住你.

其實作為狼fans 我幾掛住佢 希望佢係爵士可以打得好啦

健太打正選後備仲有咩人

成日笑禾濕醃豬牙拿

Wade + James 真係夾過Irving + James
起碼唔係輪流打ISO

咁RR9真係好靚仔
豬閪真係豬啊嘛

的確，占+華Dee係>占+榮
尤其防守方面

但你話占+榮冇化學反應就on9嘅

濕醃豬=失業主

失業生牙
邊有資格做主

佢地冇化學反應就冇可能架啦
但如果比較占士喺熱火時期同騎士時期既三巨頭
我會簡
James + wade + bosh > James + Irving + love

瘋狂快攻掉alley
一場波就夠出top10

Sor

咁本身Wade同Irving (so far) 根本就唔係同Level
熱火時期LBJ又有D

如果我皇真係嚟潮，咁ingram點算？
我地班潮會唔會冇得對住新kd打丁㗎？

可能我皇最後去艇

已負皮
請好好反省
湖勇本一家，請你唔好再作出一啲對湖人不利嘅言論

LBJ可以打PF

我皇嚟帶領潮重啟紫金王朝wo，點會不利

我皇一定要拎住個波黎舞
波仔從此就變垃圾

KD>LBJ
New > Old
New KD > Old KD
Ingram > LBJ

學ki出走咪得lor

一直都係
tier1都bust

好精彩嘅推論

Ching sick ball

你數學係咪拎5**

Draymond green 喺ig串鳩 Conor mcgregor
然後mcgregor 又串鳩draymond 問佢乜水

屌g真係痴撚線

一齊打一場MMA

表弟

Draymond 咁好打 應該贏到

我勇球迷一人一淡口水都浸死佢啦

兄弟籃球

唐斯詠

唔爭在講埋唐斯三百首

兩個磅差咁多廢鳩訓係度打都嬴緊

Lopez

其實最痛係flip死個下

唐斯三百首唔係人名
唐斯詠係

希望下年兩個rr 9都入到季後

燒鵝個個應該有機
雀屎個個就好難講

On the afternoon of June 30, the sides thought they had a deal. On a conference call between the teams, everyone tentatively agreed. George to the Cavs, Love to the Nuggets, Harris and other pieces to the Pacers, sources said.

Plans were put in place for a call to be arranged between George and Gilbert, an important step before the trade would become final, sources said. The front office began making other plans to complement George as free agency was about to begin.

But then Pritchard, who had been on the conference call when the deal was tentatively agreed to, sent the message that his team was backing out, sources said. There was no deal.

原來係 Pritchard 令到騎士解體

真係唔知pitchard諗緊乜，純粹唔想換pg去東岸？

射落海都唔益你
送去okc 夾wb 比最難既路 pg行

真係多謝佢 唔洗食love

法國依度好多人覺得Love屎都不如

咁就係點解榮叔要走既原因

數據呢

木狼時期既Love 其實幾勁

係鬼
RR9傷個季係2011
木狼最近Playoff個年係13年

想黑我高比
雖然高比係冇品係Dirty
但都唔係咁樣屈落去啊

True Lakers Fans

1: Rubio
2: Ingles
3: Rodney
4: Favors
5: Gobert

其實有得諗 團體籃球 兩個射手 一個低位 一個勁板

可能係Rubio 想要既野

差個go to guy

rose 可能要等 trade走後,先有消息

現在大家都諗住點搶Kyrie Irving 返黎

除非Melo 真係唔去cavs
否則NY 最岩架啦
又可以叫個FD 氹住我皇留隊

go to guy 即係咩

最簡單解釋就係單打能手

或者叫得分手好似岩啲

IC

如果kyrie irving 會唔會 trade到 jokic 番黎

lebron需要一個高IQ 既隊友

又中鋒又全面

1. rose
2. JR
3.james
4. Love
5. Jokic

你當金塊開善堂？
Plumlee可能有得你食嘅

如果Hayward 冇走 呢個陣就一流

成隊jazz圍住佢黎rebuild

Myboy幾時先簽番
唔好走

雖然吾皇做過好多仆街野
但係而家臨老比人起尾注都好慘架啦
希望各位唔好再反吾皇了

從來騎士問題都唔係進攻方面

抵啦

剃人頭者

仆街緊係要有報應架啦
等睇Decision3 燒波衫 加年年過唔到西決

一早應承續約留隊咪換到pg再衝一次冠軍囉

感受下之前wade bosh 啦吾皇

今朝吾軀歸故土
他朝君體也相同

我皇唔洗人幫都照入final 啦 你班垃圾走咪走囉

冇人幫真係有機挑戰8亞紀錄

就算有Irving 都唔會夠宇宙湧打架啦

Noel畀古賓睇住黎食 不撚如tank多季 搏下ayton bamba

我諗唔駛專登TANK都得啦
西區依家有邊隊人腳廢過佢

大腸

邁阿密假熱

只係一小撮熱狗啫
大部分熱狗仲幫緊禾皇含撚牙

iso joe

有個明日之星booker

見到占士狗臨老比人玩真係忍唔住笑

咩意思

本身唔係咁鍾意艾榮既打法
但依加幾欣賞佢
有骨氣

我皇可以先下手為強學PG 咁講明下年一定走，再搵隊接佢

潮人

作為騎迷加榮縮粉而家笑到格格聲

皇上恭喜又有得拎亞

ESPN: Irving早於7月7日已提出交易申請，理由之一為騎士在沒有通知IRVING本人下嘗試在DRAFT 2017以他作為籌碼交易BUTLER/GEORGE。IRVING願意協助騎士保密，但消息依然傳出。

沾屎都冇乜理由泄密

正路保密係可以幫騎士換到最大籌碼，沾今年仲有少少想衝冠嘅話，以榮叔想走既成事實，咁一定係用盡佢換野。 雖然話佢出名小氣，都唔會小氣到攞個衝冠機會黎較飛

反而其他交易對手出手壓低個價碼機會仲大好多

如果trade到irving既話 drose去猗既機會都幾大

快艇死忠在業餘賽中求保羅回快艇，被哈登拉走

今天，一位網名為Amara的網友在推特上上傳了一段視頻，顯示在一場業餘比賽中，著名快艇死忠Clipper Darrell跑到場上向坐在場邊的保羅喊道：「回快艇吧！」隨後哈登從斜刺中殺出，把那位球迷從場上「拖」了下 。

之前聽箭迷話Haren防守進步咗
我本來唔信 而家信了

唔覺Irving 會走到😮😮

你同Jeff Teague 呢刻有咩感受

Randle在Drew聯賽得到28分18個籃板

新廢鳩

根據《今日美國》記者Jeff Zillgitt的報道，他被告知自由球員Speights以一份一年價值210萬美元的底薪合同加盟魔術。

底薪去magic=.=

助攻先係DIRTY搵食位喎

又受到逼害

個腦都爭好遠下

呢條友諗咩完全捉唔到

無人要囉

永續勇就年年有戒指，去艇都算喇，魔術真係睇唔透

底薪去po team唔會冇人要掛

點解要咁樣作賤自己
Noah, 俄佬都...

開左市三個禮拜有人要唔簽等咩

底薪去咩直，分鐘又唔係多，市場又唔打，playoff更加無

底薪應該唔會有隊唔肯掛 做乜揀magic

著名拳手Conor McGregor與Floyd Mayweather的世紀之戰將於八月舉行。近日McGregor穿上勇士23號球衣，惹來支持Mayweather的NBA球員Draymond Green表示「不要穿上我的球衣」。

實際上，23號勇士球衣代表的是曾與Mayweather女友偷情的前勇士球員C.J Watson。McGregor更在Green的IG上留言「而我不知道Draymond Green是誰」。

廢鳩呢舖真係沖出黎柒

講咁多廢話隻抽啦

曾帶領明尼蘇達湖人奪得1次NBL冠軍，5次BAA(兩者為NBA前身)冠軍的名人堂教頭John Kundla昨日逝世，享嵩壽101歲。

值得一提的是，直至昨天，John Kundla是1946-1947 第一季BAA賽季最後一位存活的球員或教練。

呢隊帳面睇防守好勁

藍波係美國都被人笑玩具

廢鳩：MMA仲似玩具啦 連踢蛋都唔俾

kyrie irving said the earth was flat & we wondered about him. then he wanted to leave lebron & join the knicks so now we know he needs help.

與LBJ母親分手的邁阿密說唱歌手Rambo威脅LBJ：看看你怎麼對待Savannah的吧！我不完美你更不是好東西！你比我更骯臟！

Rambo近日在Ins上聲稱要曝光LBJ：LBJ知道我們到底為什麼分手！也許我也該讓這個世界知道知道！我平時把你媽媽當女皇來對待，而看看你怎麼對你自己老婆的！我不是完美的但你自個也不是什麼好東西！你比我更骯臟！所以你要是繼續搞我，那我也非得把你曝光了讓所有人知道知道你是怎麼回事兒，知道這個家是怎麼回事兒！尊重是相互的，要我尊重你請你先尊重我！

問過皇阿瑪west未

召喚夫子上水解答下

@夫子

@我最後的表演

聽落又多個皇阿瑪嘅

諗起以和為貴鄭浩南嗰PART

據《今日美國》報導，J.J. Redick表示，目前仍會有「無知」的人們質疑他的忠誠，但他早就料到洛杉磯快艇不會挽留自己，而且快艇高層在6月底就給他打了分手電話。

此前Redick以一年2300萬美元簽約76人，將為這支天賦爆表卻經驗匱乏的球隊帶去急需的領袖能力和外線投射。但對於快艇球迷而言，Redick這一行為卻與「叛逃」無異。

對此，Redick也感到很冤枉。「我知道有些快艇球迷，或許還有一些NBA球迷可能會對我為何不回歸快艇而疑惑，甚至還有一些無知的人們還會質疑我的忠誠，」Redick說，「但實際上，回歸快艇早就不是我的選擇了。」

Redick接著說：「去年夏天在快艇續約Austin（Rivers）和Jamal（Crawford）之時，我就已明白自己不會留下了，畢竟在剛過去的這個賽季，他倆的年薪合計就達2500萬，而我深知他們絕不會長期養著3名高薪的二號位球員，這畢竟是不切實際的。你不可能將3000萬到4000萬美元全部投入一個位置，尤其是考慮到隊內還有2名頂薪球員。」

「因此在（當地時間）6月29日，（快艇籃球運營部副總裁）Lawrence Frank就給我打了電話，他的表現很棒也很職業。我稱之為分手電話。他當時的意思就是，『我們不會將你帶回球隊了。』」

1. Cavaliers Receive: PG Kemba Walker, G/F Michael Kidd-Gilchrist

Hornets Receive: PG Kyrie Irving, SG Iman Shumpert

2. Cavaliers Receive: SG Rodney Hood, PG Ricky Rubio, SF Joe Johnson, 2019 first-round pick (top-10 protected)

Jazz Receive: PG Kyrie Irving, SG Iman Shumpert

3. Cavaliers Receive: PG Malcolm Brogdon, SG/SF Khris Middleton, PG Matthew Dellavedova, 2018 first-round pick (top-10 protected)

Bucks Receive: PG Kyrie Irving, SG Iman Shumpert

4. Cavaliers Receive: F Carmelo Anthony, PG Patrick Beverley, SF Sam Dekker, 2021 first-round pick (via Clippers)

Clippers Receive: PG Kyrie Irving, SG Iman Shumpert

Knicks Receive: G Austin Rivers, SF Wesley Johnson

5. Cavaliers Receive: PG Eric Bledsoe, SF Josh Jackson

Suns Receive: PG Kyrie Irving

今天76人球星Joel Embiid 在接受TMZ採訪時被問道他是否會穿ZO2z的球鞋（湖人新秀Lonzo Ball的簽名球鞋）上場比賽，對此Embiid給予他了回應。

「我不會的，除非LaVar Ball（Lonzo Ball的父親）開給我一張十億美元的支票。」Embiid說道。

Irving主動要求騎士交易自己至今仍讓很多球迷無法相信，畢竟這一消息來的太突然了。但據名記Brian Windhorst跟蹤報導，其實Irving對LeBron的不滿由來以久，Irving看不慣LeBron在騎士的一些特權，兩人也曾多次爆發衝突。

上賽季，Irving的場均出手數以及球場使用率都冠決騎士，但這位25歲的全明星球員仍然希望擁有更多，他希望成為拓荒者隊的Lillard以及巫師隊的Wall那樣，成為球隊的第一選擇，而不是輔佐在詹皇的身邊。

另具消息人士透露，Irving對LeBron在騎士中擁有特權並不滿意，比如他的這位四次MVP隊友可以帶著他的親戚與密友一起參與到球隊中的工作與旅行中，而其它人卻無此待遇，當然Irving也包括在內。

同時，在上賽季季後賽的征程之中，Irving與LeBron曾爆發過多次激烈而冗長的爭吵，直至他們在總冠軍賽裡毫無還手之力的在系列戰以1-4被勇士隊擊敗。

有咩理由唔係局人食JR

局黃蜂食JR 推Shumpert打正選 一號位破產版榮縮walker MKG防守重兵

而家Irving想走呢件事通晒天
係猗急住放人，唔係其他隊搶住要喎
搵到對等交易都偷笑啦，仲想拎著數

班占狗今鋪點拆好

明眼人一睇就知吾皇比人逼害

點解你會覺得要急放人
仲有兩年約，情況仲樂觀過Melo

有冇着數拎係睇有冇人競價姐

4 Anthony 換rivers

如果係真既話 Irving 都忍左好耐

因為要留吾皇囉
今年補強補唔到，又留低條友響度面左左
你估佢下年仲有無機會留

心都涼撚哂

第一次比人玩返轉頭

猗士調轉trade走lbj

原來我皇真係皇帝黎
條友既權力大到呢

估唔到騎既兄弟籃球會比宇宙湧更加早散band

吾皇一聲令下 巧快又組到新團

仲有邊個兄弟
不如去湧打快樂籃球

下年接大衛西退休剩落個位

我一直都係咁講，到時即刻入紙做猗迷
不過有no trade clause

我皇同廢鳩咁fd
去湧啦屌你老母

吾皇有咩

吾皇做野不嬲都鉅細無違

食屎狗

Melo LBJ dirk 聯盟入面得呢三件有

Dirk 你開1m 佢都照係牛仔過世

如果突然我皇肯簽張長約可能又冇事

講真我以為Kyrie會係下一個一隊到老嘅球員

舊年羸左冠軍
IRVING貼左呢張相 舊登有人話佢唔甘心做二佬 想走 個陣條友被人屌到仆街

會唔會係調轉，皇走佢先肯留

而家個情況其實咪類似OK湖果陣咁(可能再嚴峻D，話晒湖人三連霸)
唔係你走就我走架喇，不過今次可能出走嘅唔係Oneal係Kobe姐
吾皇如果而家講明唔續約反而先有機會留到Irving

竟然敢向我皇逼宮
沒有吾皇 你什麼也不是

字母，可愛都似 一隊到老

三年霸湖人個陣 Oneal有無幫佢啲兄弟拎overpay貴約搞到黎緊幾年都補唔到強

我皇弄權 唔洗你教
要走既就走唔好講咁多野，全部走哂都冇所謂，是但執四件垃圾加我皇係東岸都夠打到final

在本月的夏季聯賽上，凱爾特人探花秀Tatum向我們展現了他的全面身手。在此期間他場均可以砍下17.7分8個籃板，他犀利的突破和精准的翻身跳投均是令我們印象深刻。然而在某些球探眼裡，雖然Tatum的技術已經足夠出色，但他的場上視野目前還有待雕琢。

一名未透露姓名的球探曾在近日如此評價Tatum：
「他在場上顯得有點兒自私，在凱爾特人這樣一支極具天賦的球隊中，他不能這麼做，他們有許多得分手。但與此同時，他也要牢記自己是一名得分手，因為有些時候他還是得去投籃。儘管有時他也許會在出手之前幾乎耗光球隊一個回合的全部進攻時間，但這終究是能得到改觀的。」

KI後生想挑戰，想走都正常既

就算騎之後贏到冠軍，佢點都唔會係mvp

到james退，佢都30，又要背負後james年代帶唔到隊既惡名

佢留低就要對住LBJ班垃圾兄弟 仲要猗覺得係佢逼走人
自己走先好過啦 打得開心d好過係度摶champ

Lbj ,noah,羅網，Dunn,Gordon

講到係騎士唔要Irving咁

有無諗過上季騎已經係頂峰

依家又變垃圾兄弟
明明之前反猗 話猗狗個陣係十五巨頭

No啊唔傷有機會

猗狗話占狗D隊友廢 , 反占: 呢D隊友都算廢?
KI想走, 反占: 唔走 一陣占狗走左留低呢班垃圾兄弟

黑人問號

伊四個唔算垃圾
起碼都叫中規中矩
搵完全垃圾近乎無nba打又過份

唔覺得字母留到係公鹿過世

如果 Lebron 講明下季會走，換到 Booker/Wiggins 嘅騎士實交易 Irving

爆晒CAP呀師父
吾皇幫班契弟r晒大約 結果就係下年就算吾皇FA走都一樣接近爆CAP
=隊波白白少咗個頂薪而無得補強
你話唔係吾皇瀨低D蘇州屎係乜

講唔講明都好
應該冇咩offer好過換到wiggins返黎

騎有無負責防守教練

字母：我的dna裏有忠誠

Coach BS 嘅終極擺爛武器
配 Kelly 或者係要 Bass 打五號位都唔知倒左幾多水

咁個班到底係契弟定係明星呀?
季中簽d.will,bogut個陣唔係咁講架喎..
季中個陣: 屌 占狗玩撚晒啦 成隊全明星任佢舞 鍾意簽邊個就簽邊個 就黎十五巨頭
之後輸波 D占狗話隊友廢 你地: 呢個陣容廢乜撚野呀 羸就占狗 輸就隊友

咁即係你地眼中 呢班隊友應該好撚勁WO
但依家又變晒契弟?

猗狗非占以外既球員只係幫過反占既契弟?

在昨天賽後的訪問中，LBJ卻特意希望外界不要太過聚焦在他們三人當中。
LBJ表示，騎士不是三巨頭，而是一支球隊，他們擁有的是15巨頭。

我都黑人問號

咁即係呢班唔係契弟啦 right?

咁又話LBJ走會賴低成班契弟俾ki?

特登去搵邊柒個講十五巨頭咁ON9
竟然係你皇親自講

通常講完刀

你問The Process啦 佢一個講你就大反應到呢

岩牙 咁即係佢走左唔會留底蘇周屎俾KI啦

到時變晒龜頭可以慢慢啜

你攞啲拎底薪既黎講
你唔睇下吾皇幫TT JR拎個兩份約點塞死騎士啲cap

PG: 我要帶溜馬入決賽

系牙,無話唔系牙

想要即戰力嘅 Bledsoe + Melo > Wiggins

Durant都可以離隊啦
唔好以為呢一刻忠誠，５年後都會同樣咁忠誠
幾年之間可以發生好多野

（FF) 如果我皇去鵝，有無機會砌低勇？
RR9 + Holiday + 皇 + AD + 表弟

TT 唔算啦

始終都無答到 到底反占眼中 呢班隊友係勁定唔勁

應該得
但pg 唔用rondo , sg換個3d不過要我皇收底薪

撚有Cap

講真 有我皇rondo應該冇咩作用

strawman

瘋狂交稅

我地反占做野使唔使你教牙

有Love有Irving,仲有班打得下既後備,無左你皇仲有CAP簽個星,點唔勁呀

Hill + Asik + Moore + Ajinca

而家就係講緊吾皇走咗一樣爆CAP
係咪咁難明姐大佬..............................................

當騎士傻

你問果條友
況且少左個巨頭
Irving走你個FOJ咪又要執屎

吾皇+一眉+表弟
諗起都覺得恐怖

就算係都無皇FANS講到咁垃圾 不過要轉打法,搵個識教既coach先講

JR肥左咁多咁既

完全體騎士 超級陣容出現

太多 俾個KEYWORD你慢慢GOOGLE

我淨係知我搵十五巨頭淨係搵到你皇講野

騎士班bench真係唔廢 不過上到場個個都係睇住你皇打iso 等波射

邊句講緊騎士「就黎十五巨頭」？

btw, 有人講唔代表係 majority 意見
如果我開個 account 扮 Lebron 球迷，然後留言話騎士下季實贏冠軍，我可唔可以 cap 定圖等抽你地？

有冇人知甲甲係邊
十日啦

係，本身幾個都已經係進攻型無防守，仲要無戰術做畀佢地

理論上可以

你話唔廢,佢地就會歪曲你句野,話猗士十五巨頭
果D柒頭皇FANS既非黑即白邏輯係咁多年都無變過

決賽果五場無咩點做戰術比 Korver，完全係浪費佢無球走動 c&s 能力

你又黎玩呢D小學雞捉字蝨呀?
係咪次次都要背返一模一樣既字出黎?

根本post入面個個反占都係覺得騎士係超級明星隊
依家變左契弟wo?

咁唔廢都唔係垃圾啦
真係唔知邊個非黑即白

IVRING LOVE 算唔算巨頭，可以講IVRING 打得好 算準巨頭 但你要佢帶隊唔一定入到PLAYOFF 之前佢一個人打騎士 都係包尾，同埋想講既係IVRING只係一個當打ALLSTAR 你話佢重唔重要 佢係重要但要去拎到同勇士既比 差太遠
因為勇士有4巨頭每個人都有得分能力 而IVRING 只可以個人得分 同JAMES分別係 JAMES 可以有助攻

嘩屌你老母原來打到咁都只係準巨頭,唔怪得人地走啦
多謝你呀貼LINK俾人恥笑,俾人睇下你地班契弟點樣對你皇D隊友

一路都係屌緊個the process 話班友係垃圾兄弟之嘛
有人沖出黎柒 屌柒完佢又叫我問返the process 然後話我非黑即白

係你 一句野就入哂反皇撚

其他呢 LOL 原來一隊波得3個人

所以我一直都想佢去湧
企定定等波到簡直大材小用

話騎士係 superteam 有咩問題？
superteam 同「就黎十五巨頭」根本係兩個 concept，唔係咩捉字蝨

成隊全明星任佢舞 鍾意簽邊個就簽邊個 你自己紅左呢兩句 又唔講埋 變左只係講最後一句 唔係捉字蝨? 你當我第一日睇你係度留言?

ok
我紅左三句，一句一句咁討論
講左「就黎十五巨頭」呢句先，呢句係唔係你 strawman？

沾狗惡啲定真潮惡啲

兩邊都咁on9，打和啦

冇撚得比喎青
聯盟29隊+假潮都受批鬥

點狗勇狗惡呀

我勇有潮人迷加成

沾狗
贏就兄弟輸就契弟
仲衰過黃洋達

隔離post屌緊korver三分廢
反占應該去助拳先岩

睇完都唔知你地兩位UP乜鳩?

唔係 因為我真係睇過有人咁屌/抽水
成隊全明星任佢舞 鍾意簽邊個就簽邊個 就黎15巨頭
以上就係我見過有人抽占狗水既野 無一句係我作出黎 我亦都無咁好創意

梗係占狗啦

潛水餓左幾個月

宜家有位即刻出黎發惡

唔知
見到佢話love而家三分仲廢過korver
覺得奇怪先出聲

不了 依家有"1個"反占話個班係垃圾兄弟

拿我講左 1個喇 唔係話你呀 一陣你又對號入座 伸個龜頭被人屌

我去高登連登搵15巨頭搵唔到野
就咁打15巨頭係出FOJ自己講既新聞

乖喇咁講咪幾好,頭先你起哂鋼咁幾撚惡呀

休季都激戰 你班友真係痴撚線

Irving唔走邊有得戰

唔是話咩
但講惡，真係一隊球迷屌打哂其他29隊加埋

好耐冇見u

過左全盛期啦
雖然作為一隊tank隊黎講佢地既惡仲係all star級的

慳返啖氣睇中國有嘻哈

好過你地依家咁傻瓜 , YO

XDD

呢排巧多比賽黎香港搞AR 睇到濕晒
又腳波又士碌架

真潮勇狗聯手借榮少單野上水咬占士 又變左占狗發惡 屌你上連登哂左你啦 入政府鳩up指鹿為馬先岩你

你話有人亂抽 Lebron 水我信
但係我好懷疑到底有幾多想抽 Lebron 水嘅人會話咩「就黎十五巨頭」
你又搵唔到證據，即使有人講，至少至少唔會係反占 majority opinion
咁仲唔係 strawman？

大戰

喂我成段講 你拎一句出黎講仲唔係捉字?

PG ONE 真係幾勁

都話唔洗我呢啲遊離份子就已經有花生食

早排你冇見到潮人迷入黎依度開無雙咩

可惜猛將甲甲同Sunny唔見左

你擺明係反沾陣營既強大份子

loop緊呢兩首 洗晒腦了

ball 廢返就上水 十月啦

就係已經唔係全盛期都咁惡
早幾年先至癲

我本身都成日入黎食花生 最衰都係阿波 咁尾機
你地屌走左甲甲

所以你問邊班惡啲，根本廢話

俾波拋一句「如果LBJ嚟SUNS」嚇親，退營保平安呀

我紅左三句，唔係成段，果三句都唔係 majority opinion
然後我問你「就黎十五巨頭」呢句係唔係 strawman
你講得出我捉字蝨姐係你都知係你講錯
但係去到依家你都唔肯認果句係 strawman，咁仲有咩好講？

條友咁少見 做咩對佢咁認真 暑假特產假膠

拿，雖然唔覺有人講15巨頭
但類似嘅形容就真係有嘅

你咪其中一個
迷TMAC反高比丫拿

加咗個NUMBER啫，明明FINAL前都幾常見

點會唔係呀
如果唔係點會有猗GM係占狗既言論出現?

鍾意買邊個就買邊個 成隊明星被佢舞 呢D基本決賽個陣日日都見到

小青龍果首真係好聽

其實係咪好多人無睇過 reality show，Jin 果下擺明係 editing

向惡勢力低頭啦我 再加上阿波全能準三雙既表現
決定加入我湖大家庭

連登炒車是常識

真
牙波又有星味，又勁，打法又好睇

因為呢班人係圍住我皇黎砌而唔fit 榮叔打法囉
正如你配wb 會配一堆工兵射手，班人岩wb 用唔代表岩其他球星人

2:55

好彩你件波衫未燒 唔洗再買過

屌，好心娜妹就咪同個so-called 4年（水分好大）Curry迷嘈啦
KK三分差都講得出

...

呢個同朱星杰都係連登愛將

老子喝了農夫山泉之後 FREESTYLE都有點甜

可以參考下
後面改名

不鳥，買件新

準備成身Big Baller 行出街

仲要係藍色絕左版 全球限量阿波 得臭G有

條友好似叻哥

盲閪失業生

咁關心娜妹牙g
btw邊個係個4年咖哩迷

認真 有D似吳奇隆+林志穎

又失業又失明
新款雙失？

娜g戀

=.=

拿子戀

KI台灣行：

主持人：「我知道現在大家都想知道問一個問題，一個很過分的問題，關於交易的。」

Kyrie：「大家好安靜啊。」

主持人：「我知道大家都想問這個尷尬的問題，Kyrie你怎麼看？」

Kyrie：「什麼」？
主持人：「關於………PG和Westbrook即將聯手你有何看法？」

Kyrie（捏了一把冷汗）：「噢……老兄，原來……說到這個」
全場瞬間大笑

大陸虎扑一面倒屌鳩KI

琴日睇都仲係好多人撐Ki屌我皇
咁快轉左風向嘅

屌ki應該刀系占迷

超級版主係占迷，要做勢有幾難

邊個咁撚on9話kk三分差

會然
沈震軒

佢講核心係my boy同生命石
我係勇都滴汗

so-called 4年Curry迷

見佢貼條link出黎都幾有誠意
不過講到kk好差咁 都費事講落去

我睇咗勇士4年
最中意curry
但對佢要2.2億真係有啲無言
一開頭話想留晒成team人
今年嘅陣容真係幾乎完美
唔要clark好正常 同垃圾巴恩斯一樣極唔穏定
但要咗2.2億之後差啲連my boy都留唔低
依家仲要差個mcgee
講真勇士有幾次都係靠mcgee爆籃快攻先拉開比分
底薪實在太唔應該

伊句做乜
留唔到my boy
又差緊個mcgee

durant以前係okc根本就係等波到
佢自己接受訪問講嘅
去到勇只不過係curry佢地主動俾波佢
btw irving係完完全全一個人攬住波切入
入唔到都照去
點夾？

後備黎講都算係
Iggy假第6人真正選

可能his boy唔係mcgee

可能佢個My boy 係杜杜>.<

鬼唔知咩
依家講緊係佢拎咗2.2億逼爆晒薪酬空間
KD夠可以拎3千幾萬啦
我中意勇中意curry 但我唔會by佢呢個做法

>.<
which mean 佢撐球星齊減薪

By佢伊個做法

Curry咁嘅球員攞足係應份
減薪係人情
佢做佢應份嘅野都屌

MYBOY=James Michael McAdoo
McGee=McGee

發覺佢語障

我懷疑佢係占迷
曲線幫我皇洗底

熱占fans扮勇fans

兩連mvp，全票mvp，兩冠，73-9,16-1
之前童工薪水
而家補番
比個4年curry迷屌

拎咗幾年學徒價仲要人減薪

Lbj都開口話curry2.2億拎得少

你假勇

我無資格做勇
決定撐湖，私下撐羅網

拆解:
四年CURRY迷=/=四年STPEH CURRY迷
四年CURRY迷=四年NBA迷
四年NBA迷=四年X球隊迷
LET X=熱火 (REASON:四年反占)
熱火迷+剝削球員迷=PAT RILEY迷
RILEY迷+CURRY迷
.
.
.
四年RILEY CURRY FANS IS CONFIRMED

你是數神嗎

Illuminati confirmed

沒有gsw就沒有手感仔 隊波當年咁保佢 係咪好應該減人工先 而家有毛有翼曉飛啦 就r大約鎖死勇士d cap 仲要夾埋占士隻食屎狗出口術幫拖 正一25仔 我勇有咩對佢唔住呀

有個叫張佳瑋既Jr，先係迷Kobe，再迷LBJ
佢個結論係KI叫走係任性，係唔顧大局，佢應該等下年LBJ真係走，先應該叫走

反話嚟

大局係LBJ一個人嘅大局
中國人慣性思維嚟

張公子一有機會就正反兩面一齊抽LBJ，好似WOJ咁

球隊同佢都要肯定佢先係勇士第一人地位
某程度上都好重要

佢係邊度講 想追下佢po

ok牙你

突發個個
好心你地就捉返啲戇狗入去啦

U入返去啦甘

打開波既都會對 FOJ 呢個行為，好反感。
我dllm,我key ball, call play,你又係到阻撚住哂。痴9線

迷占到底有咩得罪你 禾地刀已經唔理球衣扁值既風險去買波衫 典解就吾可以體諒下

老老實實 就算下季真係兄弟籃球個人都唔睇好

4個大佬一齊打 james 同wade 夾過就話ok啫

james carmelo wade cp3

其中3個都要球權，kyrie已經開左先例表明唔想做2佬，melo cp3 會甘心做細？

仲要個個又老又盛 下年有幾多料剩都唔知

勇士搞到咁，都好難有邊隊係呢2年可以match到佢地實力

占士而家疊埋心水留騎 或者東岸啦 都叫可以sure有東決打

要挑戰到勇士，占士要轉打法啦，之前1打5都打到死，仲要未有durant

老實講如果james肯同irving 傾掂數肯比irving 做多d 組織，irving 留仲好

irving 走呢隊騎士真係玩完，成隊老野

Facts: Wade冇再提過同LBJ一隊

LBJ:96 CP3:90 Melo:85 Wade:80

唔覺，
擺第六人每場打28分鐘左右好唔錯

抵死啦吾皇

又黎Melo 痴波論

咦個迷占咁快唔玩既，仲諗住會一會佢添

呢句真，唔係我皇都唔會離開熱火番騎士搵當打Irving

轉隊唔屌 屌個留隊

Irving組識咁屎憑咩set play

撚伯咪占狗囉=.=

唔好咁講 係占士條仆街仔害到我地榮少唔識傳波 佢以前傳波sense好勁的

Here Comes a New Challenger

仲要占士咩都冇講
個啲Irving好友 記者出哂黎抽水
都可以屌鳩占士 痴撚線

集思廣益
改名叫「西部神控謝夫鐵」定「木狼救星希伯度」好?

大佬玩組織都要講天份
你係得分型就係得分型 天生架
常規賽LBJ放左唔少權俾Irving 組織
但佢根本冇天份有摞用咩
係季後賽LBJ拎返球權自己組織
之後一個二個又話LBJ唔放權

上面篇文都有講Irving 係隊中出手權已經係最多
但佢唔甘心做二佬咋

我愛肥TEAGUE

未入紙點分到你係咩fans

好期待Irving下季做大佬會打出咩成績

改 公牛廢物回收站啦

Irving進攻使用率係高過占士
效率唔係咁解....

無 吾皇四年ast5.7 當然又係隊友廢

唔敢當 想睇迷占同迷騎攬炒者

收埋就改得

講轉隊唔講隊波想TRADE佢在先

屌打得nba都係得個4成命中 唔係廢係咩 空哂都射唔入番去打學界啦
我地榮少用左3年時間差唔多發展到做進攻&傳波型pg 占士條食屎狗一個愛回家搞到佢淨係識單打 浪費哂d天賦牙
上去睇下佢以前d傳波hl先啦 j撚死你牙

中point
根本吾皇唔想要佢 想要個更好既 但搞唔掂trade唔到
Ki先出手話走

綠軍夠想Trade Ray Allen在先
咪又係比人屌足咁多年

IRVING而家FREE AGENT定過湧?

認真
屌Ray嘅比較多
因為佢Join我皇

試下佢game 6冇入球3分丫，應該少左大半屌佢既人

Yes

唔撚屌 安吉先?
同gasol 一樣次次比人放上枱

騎士三巨頭，最後可能得返love坐陣

係撚=.=
個陣一轉已經大把人屌

依度又好，之前公海某D post都好
甚至係當時亦好
大部份都係屌Ray 25

依個話題都講左好多次，無謂再嘈

其實佢都係谷鳩氣先投敵者 係撚咁次次都想trade佢

raygun真係慘 被人放上trade board先
轉左會之後每隔幾個月被D兄弟抽一次水
到依家都無真真正正反擊過
連big baby都夠膽抽佢水

兩個都係比人擺上交易台在先
投占就25
離占就正義？

Yes
依度勇士+反占地帶

講真，都唔知撚伯入黎做咩=.=
迷占返去玩具台啦

放低份兩年垃圾約 叫人簽
25 邊撚個算死草先

=.=當我湖無到 你都幾能大膽

不嬲架啦 占是原罪
收皮啦占狗

湖另外有個Post
我地係度圍爐

呢度反占基地 迷占就躝啦

話時話，迷占可以躝去邊？
有邊度會收留占狗？

答一句啦，IRVING去湧咩?

玩具台

agger，害到ellis出走而家連波都無得打唔駛還牙?

呢個post?

［他媽哥池］好想飬一隻柒姑碌

something like that
或者去蠢物台都得

撚伯個D就去黑洞

作為勇迷有野要講
當初curry話減薪留盡人
但簽咗2.2億contract
咩原因唔知 但事實KD反而一年先2500萬冇攞到盡
成隊勇士因為curry嘅人工逼爆晒
雖然核心嘅my boy同生命石都留底
有埋黑人問號同卡斯比
就連zaza都300幾萬留底
但諗唔明點解mcgee會係最後一個處理
仲要係底薪
今季佢表現真係唔差

屌好撚搞笑牙佢

老老實實 正常發揮嘅話，只有組香蕉船，先有可能贏勇士四場

畀人賣甩就喺度發爛咋
占狗真係好撚肉酸

咪答撚左你有囉撚伯 屌你老母你追一追post得唔得架 20鳩幾分鐘之前答撚左你啦 你咪仲活係上一個世紀啦 戇鳩鳩咁入返黑洞啦

上面先有個柒頭問
投占就25 離占就正義
咁不嬲都係講緊ray gun投熱火係25咋嘛
咁條友將依兩個link埋做乜撚

無foj，irving只係一條撚樣

佢搞到榮少變成單打撚牙 我地榮少deserve better

真牙

會員香川卡神好撚柒 討論下都講晒粗口 依家仲潛埋水 今次支持撚伯

吾皇捉緊一盤大棋
吾皇組軍唔洗你教，你識閪波咩

刺撚b咀
依度勇湖地帶

根據Woj表示，Rose與騎士已經在認真商討以210萬底薪加入團隊

如果榮叔走rose收底薪但有正選打
賣鞋仔有幸成為吾皇騎士團之一希望下年今日唔係俾占迷屌到變契弟

希望唔好變左D.Will 咁成個契弟咁

答咩撚野
騎士得勇士一隊敵人？
你預知未來？

啱啦,一樣有單打能力
但又唔爭大佬做

BTW,算唔算投敵?

d rose應該去太陽搵神醫睇睇先

ROSE要底薪 ???

咁你攞RAY出嚟托呀?

Rose上季場均18分，冇乜點傷都要min

好PG一地都係啦依家

開始明占皇點解咁多haters

咁唔係淨係講得分幾多嘅
記唔記得季中搞左單失蹤事件

上季尾賣鞋仔唔係最後都係要斷腳收季咩

睇錯野俾撚伯撚番轉頭咁柒當然即刻捐番入老母西啦
藍波豬腦你又岩咩？不過估你都係黎抽我水多架啦

Irving 冇lbj 其實又咪單打

完季前先傷，仲要連住幾年傷，係咁上下啦

傷都唔緊要
最慘係進攻組織係依家都變左冇咩突出
都好難揾人要

呢個rose已經唔係之前果個rose啦，兩個人黎架啦

咪又係Sale屎
有撚分別咩

有lbj係身邊都係單打姐
要佢做多少少野都唔得啦
組織冇，又唔肯好似curry咁無球跑多啲
防守又冇

top sales 同企街sales

rose真係好難唔底薪喎

話之你前MVP 1st pick又點

都唔知可以打到幾多場

再睇返4連Curry迷個D回覆珍系好撚好笑= =

無三分已經唔得, 強隊既PG好過佢, 弱隊重建不如用新秀, 本身可能睇下有冇D中下遊做水魚, 點知都冇, 契爺肥湯都唔關照佢

青幾時再出奇案Post

肥T爸爸是無辜的

斷吾皇MVP 5連霸既下場

唔明點解底薪都唔去馬刺⋯
冇左輪椅馬刺又缺pg 去馬刺又可以救返佢生涯 如果都係底薪緊係寧願去馬刺啦

珍
排第二個隻馬騮都落左地獄

irving<->cousins
再簽大力老鼠
cousins love james jr rose
攪撚掂
幾撚靚呀個陣

佢呢d 打法，波波唔比

jr 換個好d 既sg ok?

人地4連Curry迷吾by佢頂薪做法牙
笑咩姐g 你系假湧咋

刺都無消息話要佢有咩好唔明

去到猗有無正選打

Irving想走讓騎士球迷心碎，他每發一條個人動態，評論都是球迷苦苦哀求他留下

第二樣我唔講
齋講你個12-0
屌你你猗11勝1負係自己攞黎
以為IT傷咗就輕敵hea打
輸咗抵撚死

相反我勇game1係唔係zaza zip腳大家雙眼係雪亮嘅
但之後3場勇士冇輕敵過喎

咁都有得懶勇士12-0？

我雙眼係混濁的

輪椅後生果陣咪又係咁打 比波波屌左幾年之後屈到
而家成條明路係度佢都唔揀 條路自己揀 仆街唔好喊

柏加有三Fun

【分析討論】 76人會是Kyrie Irving 的好選擇？
由 籃球隨筆於 35 分鐘前發表

根據Moke Hamilton 報導，76人可能是Kyrie Irving 一個不錯的選擇。

今年76人得到狀元Markelle Fultz，JJ Reddick，再配上Embiid 及Simmons，很多球迷都寄望他們來季重返季後賽，76人最缺乏的就是一名有經驗的球員帶領，Kyrie Irving 確實是一個合適的人選。Moke Hamilton 表示如果76人願意將今年狀元Fultz，中鋒Okafor及未來的首輪選秀權很有可能誘惑騎士放人。

到1,2 月就會有d老將底薪黎架啦
上年 korver d.will 果d咁

Parker少射但準

修正返先
柏加D關鍵三Fun好準

冇記錯呢幾年有段PERIOD過6成

你又答乜撚
Ray Gun就free agent投熱
Kyrie就request trade
你騎士管理層要柒到送佢去馬刺就你地on9啦

本身拎Ray Gun做例子就錯啦
錯就收嗲啦傻鳩

一直都間唔中有搵下

但暫時未有好想討論既

都唔錯

okafor 有單打能力 同埋騎都要潛力股

不過76人應該唔會trade啦

認真，有D矛盾
Irving黎就個人黎講係幾OK嘅
但又想4子慢慢成長

too much

I don't think so.
Proven Star 2年約 vs 2個新仔+1st round
唔會差太遠

係，條友中左商家佬計

佢唔係唔射
而係佢顛峰期切入遠比三分屈
咁點解要射咁多三分

雖然rose大傷完已經慢左好多 但切入同速度仲係算勁
作為刺撚真係好希望佢可以比波波調教下

其實艾榮換西書 有無得諗下....

西書 占士 即戰力 可爭冠

艾榮過雷霆做一哥.... 雙贏啦

佢夠話勇續約一波三折
邊撚度一波三折過

唔覺有球隊會肯出呢個價換 Irving
尤其係佢 trade demand 通曬天之後
之前話 reddit 好合理果個交易方案
太陽都只係出 JJ + Bledsoe 仲要收 Willy
Fultz 呢一刻 trade value 至少唔會低過 Wiggins？
木狼應該唔肯出 Wiggins + Dieng + 一個首輪換 irving

西書都要做大佬

冇
Irving去到雷亦唔見得一定做到一哥

咁雷霆點

呢一刻Wiggins trade value一定 > 豬閪
Dieng / Okafor都係D雞肋黎
個Pick就反而可以傾下

okc trade 走西書
坐撚住個腦 定billy king 上身

唔洗諗太多
想抽水only

豬閪 未係proven star ，但係Wiggins 已經show 到佢有能力拎到20分以上

講真我唔覺
表現未算話好屈機，又係 rookie scale 最尾一年約
定係我睇得 Fultz 太高？

同埋始終Wiggins個身形決定佢上限唔會低過豬閪
亦都表現左佢防守係非不能實不為

我覺得你睇得豬閪太高=.=
另一方面淨係豬閪一隻真係對騎士冇太大吸引力
即戰力問題

記得之前係度傾過話計 trade value 嘅 Towns > Fultz > Porzingod
呢一刻我覺得 Porzingod 價值仲高過 Wiggins

希望Wiggins 下年會開曉

我覺得Wiggins > Por>= 豬閪

Wb肯長開反省助攻mode
就差一班波以上

法國依度個d人
一班就抬到Irving好高
一班就踩到Irving好差

各自講緊咩人
自己估

得分能力享
助攻中下
防守差

得既kd 洗走

留意番
我打肯長開
今季佢輸波反省，助攻行先果幾場好波嗗

F4未打就散啦

kd一齊咁多年都唔改
依家會改

KD夠話唔會走佬啦
人會變嘅

基石夠同上季唔同左個人啦

一個教練叫佢改打法
okc教練出過聲?

可能今次係pg岀聲
唔會咁癲有pg都場均大三天，連兩季嘛

Pg要變3d player 了

jeff teague都已經當佢係3d用啦

Melo > Thunder

okc
sam

不過其實都無咩機

換黎唔知做咩.melo都無可能會去

WB+Robertson + PG + Melo + Adams

法國呢到啲人好吾尊重禾隊友牙豬

你的樣子如何，你的日子也必如何

唔用Adams , 點換Melo

啲占狗痴痴地

Nyk要咁多底做乜

咁OKC 仲有咩籌碼換?

全世界都要去刺咁

Westbrook or PG

Melo打大前

咁不如rapper換榮縮啦

網係主動既拓價者
刺係被動既拓價者

有得j 梗係j左先

今天，據NBA記者Zach Lowe報道，消息人士透露，包括凱爾特人在內的大多數球隊都已經撥打了那一必須打的電話，就是要讓騎士知道他們願意留在有意得到Irving的球隊圈子之內。

IT狗

it狗+Tutum/Brown換ki我覺得ok

It狗+jr 會唔會係防守最垃圾既後場...

作為刺撚真係好希望賣鞋仔唔好去馬刺

公道講句，Jr守人唔算差。

rose

見到rose 咁樣真係覺得佢好可惜

唔係傷病史咁恐怖一定唔洗底

反而想 做突破點

洗底

講明肯打第六人應該有市場既

底薪我ok

Rose去騎了

收咁平做乜要做大帝隻狗呀
Noah 算唔算係最大贏家？

rose 底薪去騎
係咪賣鞋賺番條數

係根本冇人夠膽搏
傷病史厚到

rose...

Rose痴撚線

Rose去騎有咩好
又無3分 睇LBJ打iso
又打唔贏宇宙湧 不如去我湖拎4.3m賣鞋賣波衫 係無正選姐

免費入總決都夠
去你猢po都入唔到

都係個句 好睇唔好食

melo搞掂未
利：cp3 + melo fan

Melo一日未去到火箭
一日都會用交易否決權

騎d 打法真係唔知佢做倒乜

底薪牙

Rose健康打到一季嘅
我咩都得

U自爆

騎雙MVP陣

羅斯要證明自己了

Rose+LBJ vs Curry+Durant
09-16全部mvp喺晒兩隊

勇士加個fmvp

Rose
Btw 我個frd真係慘
佢係rose死忠 Lbj haters
上年買完nyk 件tee
今年又要買騎士tee

Hate埋Rose囉

Zach Lowe表示，凱爾特人對Kyrie感興趣，願意拿出IT、Crowder和未來一些高順位選秀權。

唔洗驚下年到潮人

IT+Crowder+網/湖Pick

據雅虎體育報道，一位西部的高管認為，騎士要價太高目前很多隊給不起，可能要等到12月15日之後，今夏簽下合同的自由球員允許被交易時，歐文的交易才會真正發生。

好揀唔揀去猗

木狼

雪到變雪條先放佢走

現役所有MVP都就黎齊腳

一諗起calderon都收差唔多價就覺得橙

都好過見到有rose+湧死忠喺度哭喪

又一個 LBJ Hater 被皇天擊殺了

Dirk LBJ Rose Durant Curry WB
有兩個唔會走

[Rose底薪加盟騎士+榮縮去哪兒？]2017-2018 NBA季前討論區(33)

pau3年48m?

Otto Porter

本身諗住今年都可以打得晒一季
點知最尾都係傷

作為刺撚表示好合理
Pau 本身唔係馬刺人
唔好用睇TD咁去睇Pau
Pau係對刺無咩特別感情
唔好強求人地下下減稅
佢FA應該仲係有價有市

見頂比人睇低到
佢究進到 頭五小前都有d機

我唔覺出面會有人開咁高

都算係fair deal啦

牛第一個搶

猗可能仲賺左

都係打一年 又無冠拎 我覺得拎份大啲既份賣下波衫仲好姐

1001